講到口臭，每次臥底狗都可以成功咬到多人係源於雞飛狗走

隻隻好似驚慌之鳥無規劃地四散，個畫面就好似放隻狗去雞場咁，一隻狗已經可以嚇到D雞四散，咁D狗咬到雞既機率咪高好多囉

睇返歷史，當有狗行前，D雞仔只要聚在一起反推前，

一來可以嚇唬D狗，二來雞多好辦事，跟隊打波既機會又高左

臥底狗更唔敢喺雞堆中入手

建議下次如果真係要雞飛，可以預先同其他雞仔講好要飛邊一邊，集體向一邊飛，唔好再大煙臨頭各自飛

同意，但我更加認為每個人既拳腳交能力都要有返咁上下，始終你打得贏佢就唔使驚

情報問題
係驚有大量狗同backup
親城市嗰次點解可以小勝
就係知有幾多狗在場
同埋未有包抄

個個都太驚

其實同狗正面衝突兩三次，班狗一定驚
誰敢破窗____狗

連登有班吹風撚叫人唔好聚埋一齊，話易被咬，

睇返被咬數字，你分散後被咬數字反而急速上升

大量？ 邊邊大量咪玩圍抽囉

各位BB勇武鴿唔好再犯同樣既錯

再唔進化唔好再出去散步

又拉左幾廿人……

唔敢跟隊就唔好撚出